其實教協有咩用

除咗有個超市

買平野
問教協有咩用 同問係香港d工會有咩用一樣

成年都冇做過嘢

幫正苦維持穩定

買餅卡
買文具
買野食

咁其實教聯有咩用？

無閪用